「攬炒」兩個字最近成日被支共騎劫，點搞好？

首先，釐清依我理解我地既攬炒既方向：
1）if you burn ,you burn with us
你燒，攬住你一齊燒
即係港共、支共搞乜動作阻止、妨礙市民人身自由、人身安全、經濟自由、言論自由，我地都會有所反應去做返一啲野令佢地有負面影響。
例：送中法，我地就反送中，幫佢全世界登報
例2: 射手足眼、印尼記者眼，佢地想掩過件事，我地就日提夜提不斷提成日提時時提係咁提得閒就提唔得閒都提，人地國會又攝張紙仔入去提，間中又連署反覆提，總之令佢地無得文過飾非

2）黃色經濟圈，紅藍黑資本攬炒
「經濟攬炒」呢個term從來都係支共putting this word in our mouth! 我地提出既應該係「攬炒支那經濟」，目的一向好明確：
—-情願港洗多少少錢益香港人
—- 反對同抗拒恆常消費於支持港共、支共既店，
——最終目標：。擺脫紅色資本滲透香港人日常生活，振興本土經濟，係好正面既事來。

但689+cctvb +同民建聯啲死人banner成日騎劫「攬炒」2字，但佢地係不斷抹黑而未得其真諦。

*呢個好嚴重，啲「中立」港豬睇到兩個字成日以為我地係「同歸於盡」，要有機會同時間先解釋到我地係蝕少少去杯葛佢地咁簡單，唔會大家死清光。
呢個問題想睇下有無手足有高見我地點拆

3）暴政之下，玉石俱焚
當真係去到最後都無順從民意，一 直見咩封咩，我地無路可走時，就消極生活+向外不斷講出香港既真相，減低外資企業對香港既信心，情願香港變返一個支那控製既小漁港，不再具備亞洲金融中心既地位同功能。
*我心底上相信支那唔敢行到呢步，佢地就來窮到要解體，到時無白手套，解體後既軍閥都無資金維持，除左佔到上海果個（唔通靠北京咩）

自推一下

無大台 所謂「攬炒」真正的標準無人定到
一定義就會比人屌起大台

無得搞

我覺度就係
無民主，比極權打壓的話，我地寧願同支那攬住一齊死都唔會屈服

「攬炒」從來唔係主動做到，係被動做
和你唱「攬炒」到，係因為班黑警ｏｎ９

本來我地慢慢做可能要搞十年八載，黑警幫手封街搞商場鳩射鳩噴，佢地攬炒埋黃店，要我地召長龍手動回血，唔知係好定唔好，感覺上係好猛既催化劑，不過有雜質。

唔知邊個group 見過，對家發晒功

我就係講呢啲banner，佢地既對象其實就係影響9月選舉既中立港豬投票意向，失業多幾個月唔知到時情況點，啲中坑好興欺善怕惡無野搵野瀨，瀨唔到正苦就怪我地架啦到時。

無大台但可以有共識同大方向，正如楊衢雲先生成立輔仁文社再成立興中會，個大方向引來有料既有識之士如孫中山。
我地唔可以大安旨意，必須先講明我地既理佬同方向，同路人各有各做之餘都有個指引，知道自己做既事有無用、成效如何。
我地唔係喇嘛自焚，唔可以比支共任意詆毀我地。

PS: 支共最清楚「團結就是力量」既真理，所以佢地更清楚分化先係真正有用既策略，佢地既維穩次次都係先分化再打壓，當年都係係咁唱衰新疆人成年會帶刀（唔開鋒都屈鳩你會隨街斬人），令佢地失去傳統民族性，再一步步打壓到而家咁。

我地講攬炒係攬炒嘅決心
對抗極權冇呢個決心係做唔到野
攬炒並唔係目的